樂視英超組合加電視

有冇人用緊可以分享下
聽講開電視好慢，要load10幾秒廣告係咪真

睇英超順唔順？係咪場場都有點播功能

問捉野牛牛啦

召喚

Push

Pish

用緊
開電視有廣告15秒，但唔係無線d廣告，無咁惡頂
當電腦開機咁其實無乜野
英超幾順，但會有時慢30秒左右 利申：hkbn

如果我部電視臨熄機前關左wifi 接收
第2次開翻電視，係咪都避唔到樂視d廣告

都有,點都要LOAD15秒

計唔計開機時間，開10令秒先再有15秒廣告畫面

開機你預5-10秒 加埋廣告你預30秒先睇到野

廣告就係開機時間

你當iphone開機彈個蘋果出黎就得

部野最衰就假hdcp2.0

最新版本睇now4k 畫面係黑白

舊版都話可以chok出4k 50hz

大陸rom好似fix好左

反映又無回應 得個等 比佢吹帳

不過如果你唔接4k hdmi野

剩係睇電視+佢letv sport+android 入面既app

咁就好好用

hdcp2.0係咩來？
咁樂視電話分x43 同 x43pro, 如果pro版本都support唔到4k過裝置,咁咪犯左商品說明條例

上年年尾買
3千3 一部x43電視 + 2年英超 + 3個月影視
平時睇下電視，英超/nba, 打下ps4
睇波幾順幾清
幾抵用

黃金買？
部機轉台同開機會唔會好慢